1Q題 乜野交通工具一定係直嘅

太簡單 三頁後開估。求秒

飛機

直升機

秒

因為直升機會直直直直直

直直直直直 直你老味咩

直通車

要埋解釋

你個答案最好好過非gay

好唔好呢個答案等俾人屌爆你個屎忽

飛機一定係直唔會彎掛？

𨋢

船
因為船到橋頭自然直

未到船頭咪唔直囉

你唔屌我老母,就一陣我屌你老母

飛機
因為基=曲
非基=直

Good try 不過俾啲新意

屌你老母

答案好唔過佢你直播食屎

屌

推 留名睇樓主食屎

Bus
因為budget

𨋢係交通工具來架你老母

火箭
因為火箭會火火火火火火

飛機
因為會一直飛飛飛飛飛飛

巴鐵

屌屌屌屌屌 屌你老尾

飛機 因為L平

開估未

係車

因為我一巴車到你戇直直啊！

有創意

蟻多嬲死象

你老母
利申 騎開你老母返工

屌笑咗岀聲

直直bird極

屌開估未

都話3頁後

廿幾個鐘都無三頁 無撚用架你

直通車
唔能夠直通就唔叫直通車

港大

潛左水

三頁後 即係第4頁先開估

幫下樓主撞下

飛機 春宵一刻直不甩

樓主快d諗啦

睇你地估下唔好咩

收皮啦

Lift 直上直落

就睇下你個答案好唔好

推呀推呀 推爆佢呀

我比較想知點解會有人話係交通工具

橋頭嘅船

小巴
因為小巴會巴巴巴巴巴

讀多幾年書先好唔好

而家vertical transportation唔係transportation

隨意門

btw開估未

?

船
因為船會直直直直直直直

Page 4啦

咁就4頁

啱咗 因為船個引擎會一直直直直直

堅定流啊 我亂打咋喎

屌你老母呀，第一頁咪有人答左船囉，果時又話錯依家又話岩，乜撚野叫船個引擎會一直直直呀，個引擎塞落你老母個閪到個答案係咪你老母呀

屌第一頁我都無話錯 我叫佢解釋呀弱智仔

咁撚串

我直你老母，船引擎d聲唔撚係直直聲，
利申行過船

直直直直直直直

樓主呢d廢鳩就咪出iq題啦自己iq都無

船到橋頭自然直

乜撚嘢船嘅摩打會係咁嘅聲？有冇片指教下

巴打行local定大船？

力不從心咪喺到叫 直直直直直直

樓主諗唔到答案 求其搵個人話啱

所以咪錯囉

無IQ會唔會係你地？
俾我當狗咁撚咗三頁

又錯唔哂喎，船去到橋頭就自然要直。既然你話船個摩打係直直聲喇，咁既然去到橋頭就自然要直撚到橋尾，國際海上避碰規則(COLREGS1972)partB rules10g10h10i講到明橋底TSS就唔應該要停，即係話，船去到橋頭就自然必須要直。

你咁叻，揾到個摩打直直聲嘅船未？

般聲好似係

毒毒毒毒⋯

直升機先係直直直直聲喎清

大

你咪自己岀過題叫人估囉
依家條IQ題就我岀嘅 我話佢直直直就直直直㗎啦

油兜定貨櫃？

算鳩數啦你，出撚完又解唔撚到又係都要兜

兜又兜得柒
你老母都係直直直直直呀on9仔

樓主正on9

on 撚7 9，想自己老母俾人屌就出聲啦，你老母知道左你問咁既iq題，即刻帶你驗腦啊傻閪。
直直直直直？
大飛係交通工具？
傻撚

block左

( Show Blocked User - 巨而無霸 )

既然你話船要到橋頭先會直錯，咁船都係要著摩打先會直直直聲，要有condition.
總結樓主個答案好一般，不孝子

發爛咋啦發爛咋啦

樓主表演食屎啦

非基=非曲
非曲可以單身架啫

屌on9

有幸連登有史以來最垃圾IQ題

咩人出咩iq題

唯一嘅正皮係咪樓豬自己俾

垃圾

快撚D直播食屎啦

巴士
因為巴士英文係bus
budget, bus直，bus直